Het het ongeluk was gebeurd door het uit een kar te halen; het vat was gevallen met een run waren de hoepels gesprongen en lagen net op de stenen voor de deur van de wijnwinkel, verbrijzeld als een walnotenschil.
